班黃屍暴徒反中國反到盲搶報紙真係冇撚腦

講得出呢句既藍絲都係目光短淺睇野淨係睇表面
完全唔明支持蘋果背後既意義

利申岩岩瞓醒 邊到仲有得買

我見7仔都仲有

買報師將會 全！面！進！場！
仲有訂閱師！！！！！